正式宣佈：廢老應該改名做廢腦

某長輩又喺 whatsapp group 傳埋 D 假消息，我忍唔住搵返佢睇開既方向報上年既報導串佢：隻病毒由食西瓜傳染變成食豬肉傳染？